巴士關愛座真心高危，俾番俾D死廢老

成日上車前食煙唔帶口罩，仲要係人隔離咳

買完餸個d又係，上到車就高談闊論播毒

大家有氣有力一定要坐上層，下層留番俾d死廢老